贏咗，就喺兄弟爬山

輸咗，就喺烏合之眾

贏咗，就喺革命
輸咗，就喺暴動

贏咗，就喺無大台群眾自發
輸咗，就喺群豬無首自視過高

但香港人有一樣野最叻
無論贏輸都好

精神上打飛機
零成果但大叫I will be back